WiFi會洩露行蹤， 發夢關wifi保平安！

使用 Wi-Fi 點人數，聽落好似好可靠咁，但必須認知潛在危險。當你開啟電話 Wi-Fi，有心人就可以將你電話嘅一個 address 收集，而呢個 address 理論上可以追蹤到你嘅行蹤（只要你一路開著 Wi-Fi，你附近嘅 router 都可以收集到呢個 address），如果唔想你嘅行蹤被追蹤，千祈唔好開 Wi-Fi‼

另外，如果收集數據嘅一方不慎洩漏數據，班狗有機會透過呢個 address 證明你當時在場，因為呢個 address 係每部電話都唔同，可以用黎辨認身分‼

自推10

自推9

自推8

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

自推7

自推6

當你一片善心開著俾同路人點人數嗰陣
其他人亦可以同一時間用同樣方法去收集

利申： 行內人，有做一模一樣嘅project，唔建議大家開WI-FI

自推5

行內好多人都覺得好古怪
之前唔係都係叫人哋唔好開Wi-Fi同定位？做乜今次突然之間會叫人哋開返個Wi-Fi 㗎

自推4

自推3

自推2

自推1

推

熄WiFi!!!!

見到已經覺得奇怪

見到以為自己記憶錯亂
之前一直都見d人係叫人熄定位嗰d，今次開番jm9

一係有人立心不良
一係有啲啱啱學到半桶水嘅人以為自己好醒

我覺得係前者

其實係邊個叫？冇見到post

唔好開WiFi 自爆呀！

tg有人forward

叫人去愛丁堡打開Wi-Fi

嗰個人⋯⋯

push

甴近平

又係金水

一開定位，電話就會有曬你去邊嘅紀錄
很危險的。

金水可恥

我唔知係佢

Push

mac address 啫
唔洗咁擔心
咁講唔好用data 添
會知道你imei

咁電訊商嘅基站都知你係邊啦咁

成件事好唔正常
公海文宣叫人開WI-FI，但係指出處係TG谷
咩人做，無人知

同埋必定要先經愛丁堡點人數
呢個我都覺得千祈唔好

講白啲
如果我個袋入面放左個裝置收集WI-FI訊號
你係唔會知
然後停車場有人開CAM拍住VIDEO影住有咩人經過我

再多幾個人咁做
你地會落入好危險嘅境地

傻左 平時都教人冇亂開出面wifi

真係好懷疑佢個page俾人買左
之前又有份不停散D流料

其實IMEI都已經夠洩漏行蹤

除非連咗去一個Wi-Fi到 iPhone裝置嘅Wi-Fi Mac Address本身已經係random (android我唔知) 我唔知有冇必要搞到大家咁大concern

發覺成日行動日之前都會出呢啲po

呢個問題一直都存在。由你開著電話插上SIM卡開始，版主所講嘅address (mac address) 就可以比人check到。再者大部份人日常都已開了自動WiFi detect。要check address一早就已被check。 重點係點樣會比人知道個adress係你個電話。隨非差佬促左你，告你，揾電訊公司查你上網紀錄。

同埋airdrop好似要Wi-Fi先用到 如果係咁開Wi-Fi一定好過關Wi-Fi阻礙咗資訊傳遞

同埋好大問題係 Wi-Fi嘅Mac address係random的（至少我知iPhone係咁）
係咪真係有必要關Wi-Fi？既然本身IMEI已經足夠洩漏行蹤

Android要係location setting到關埋wifi scanning，如果唔係wifi唔開都會照係背景用wifi scan周圍嘅device

ios關wifi都要入setting關，就咁係下面拉上去個到關都係照開緊，不過唔會連wifi咁解

你開唔開WIFI同DATA根本無影響
用cellular network睇發射基站LOG已經知你係現場出現過啦

最安全就係連電話都唔好開

Android 10 有mac address randomization
Android 9 收埋係Developer options

iOS 好似都有？

所謂行內人，究竟知唔知自己講緊乜? 係咪叫人唔好帶電話出街? 定係行內人其實係另有目的...?

熄wifi

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

一定要出！

其實要睇你咩版本嘅iOS/Android
iOS 8 同 Android 8 開始已經會喺scan WiFi嘅時候將個硬件嘅MAC Address隨機化咗
Android 9 開始甚至有設定可以connect WiFi嗰時都隨機化

iOS一直都係default

只要Mac address係randomized 咁其實確保咗唔連任何Wi-Fi就唔會有咩好concern

都係嗰句 IMEI已經夠洩漏行蹤 所以想完全anonymize係要用太空機

VPN唔關事
基本上淨係得ISP, router同埋可能你手機上面啲app(但iOS我記得要拎權限先睇到)會知你Mac address

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

你估咁就無方法？我收錢打工做呢啲陰質野，你估我唔知？

仲有，班人公佈左係 WI-FI ＋航拍機

Pish

基本上全部building 50米內都有一個消防喉轆(Fire Hose Reel)，入面有空間確保拉喉時既順暢，
而現時大部分都以隱藏式做個櫃去收埋佢。
打開消防喉轆門並不會觸發警報

注意：要打爆右上紅色之玻璃（break glass）或打開水掣才會響起警報。
大家要注意防火意識，歡迎轉發

你不如講得實質啲，就咁「你估」係婦孺式嘅陰謀論，冇意思
你喺咪講緊2017年 Martin, Mayberry, Donahue et al 嗰個passive control frame sniffing? 嗰份paper嘅漏洞一早fix咗啦喎

外國撚，唔怕

ppp

甴近平 聽日維園見 準時到

實質啲？你就想喇

不如我教埋你點做我份工，叫我老細請埋你啦好無

可以Set唔記錄

不過唔開安全D既

閂機最安全，有需要先開機，反正人多都上網差

好鬼
一直都講緊要用防rfid卡套，唔好亂connect Wi-Fi
但宜家叫人主動開Wi-Fi等人scan到?
咪中伏呀大家，要數人數唔洗交自己手機資料出去，高空/用drone影落黎都已經數到

百屌成材

已經澄清左唔開wifi啦!!!

who said that

鬼

百屌成材
今次又放佢一馬

依家啲手機都識係連到AP之前broadcast假MAC address架 拉

我係人地forward 112個channel比我睇到的
我估金水都係响嗰度攞料姐

不過佢哋澄清左叫人唔好開wifi同藍牙
大家就記得熄咗佢

個個都咁有錢用新機咩